其實癱瘓某d運作同沖擊一樣威力

何必走去沖擊呢？
你癱d馬路， 效果其實都好有威力， 但沖擊就係暴徒， 好難打脫。

癱瘓=非法集結